點膠閪吱的美食家堅持唔係節目收錢賣廣告

應該係真心好食先係節目大讚潮牛莊 仲驚大家唔識路搵

呢個一定唔係廣告黎

亂鳩咁屌

好明顯係做馬

但間野真係唔錯

當佢無收錢，但hard sell到咁，都當你幫老友宣傳啦

愈做愈垃圾

中立非打手

今次真係撐唔落 賣廣告賣到咁

我記錯當野好似老虎頭有份
今次都算係擺到明宣傳㗎啦
好唔好食就唔知

初頭應該係識。朋友的朋友幫下口
但之後見勢好，咪落廣告做到咁

啤酒半價就知乜野事啦
我係佢有廣告前己經幫襯過
價錢唔平但Ｄ料係堅
手打丸但果時問個老闆 佢話係搵人打再攞番來
現廣告就話自己手打....

西瓜頭果間台真係頂唔順了
成本貴cam man人工唔平

越做越垃圾